# Developper web

_17,Rue philippe colson 57950 Montigny les metz_

_06 80 10 27 36_

_illodiallo87@yahoo.fr_

#Etude et formation



* 2018 - 2019 : Master 1 en Droit des entreprises

_Université de lorraine , UFR Droit Metz_

* 2017 - 2018 : Licence Droit

_Université de lorraine , UFR Droit Metz_


* 2016 - 2017 : Deug Droit


_Université de lorraine , UFR Droit Metz_

* 2010 - 2011 : Baccalauréat Science Humaine 

_Groupe scolaire Zeina Bamako - Mali_

# Competences

* Logiciels informatique ( Word , Power point , Exel )

* Langues : Français ( très bon niveau ) , Anglais ( bon niveau )


# Expérience professionnelle 

* 2018 - 20
       
 



## Partie 1 qu'est ce que le md?

### sous partie 2 

## Partie 3 qu'est ce que le md?

## Partie 4 qu'est ce que le md?

## Partie 5 qu'est ce que le md?